長者信大陸打科興：政府唔會搵我哋笨

孫生孫太今早到官涌體育館接種科興疫苗，雖然已經休息約35分鐘，但針口位仍然有「少少痛楚」，孫太說自己屬優先群組，故被安排接種科興疫苗，對大陸亦比較信任，「希望比較層次高啲，相信嘅話，唔會搵我哋笨，係咪吖，為咗健康，為咗自己本人，為咗大家，希望疫情快啲過。」

孫太補充，雖然相信科興，但對接二連三出現針後亡個案，坦言亦有擔心，「冇擔心就假嘅，多少都有啲擔心，希望冇事啦，根據自己身體對醫學要求嘅話咪做囉。」她認為對於甚麼人可以接種，甚麼人不可以接種，患何種長期病患不可接種等，稍嫌政府宣傳不足。

岩呀岩呀
唔打執輸呀

無搵笨，係想清廢老姐

希望比較層次高啲，相信嘅話，唔會搵我哋笨

講嘢都1999, 智力問題算唔算長期病患

點解上一代人仲係會相信政權/警權就多數好人.....為巿民著想..??
小農DNA??

利申: 我老母都係類似, 成日同佢講:'好仔唔當差, 當差正....'
佢又實會話, "唔會既~唔會既~~"

好似Default 左個Model answer 咁.......講極都係咁....

快D去死啦

依家個政府 唔係97前個政府

又係官涌
留低都係一份心意吖

中化講既威權性人格，對當權人士有依賴性
另外就係好多係黎生，佢哋唔會去搏，而家有工番有飯食就夠

係咪霞姐D馬，今日坐巴士都遇到，
係巴士內面有對5,60男女、不停同老人家科興點好點好，
然後幾站後有個阿伯上車，再坐一大輪之後，
個阿伯問個司機 "有無得去打"科興"個體育館落車?"
個5張幾大讚個阿伯愛國、有點點

霞姐呀，有無常識架，有無人坐個幾鍾由港島入大西北打，
盲都知係做戲

RIP

咪再唱衰
仲要話輸哂俾廢藍
以示鼓勵

冇搵你笨
搵你做實驗啫

信政府，唔驚

屋企係咪成日睇cctvb？

依家d劇集套套都有人當差，成日講點樣保護市民，幫人洗腦

好事 死緊的廢人

因為我爆seed 爆左幾次......
佢轉睇ViuTV 了~~

(雖然前排Viu 都有套黃宗澤做果套乜乜戰....)

白老鼠，送數據比人

唔好彩死左就可以慳番啲生果金

政府做緊人口潔淨計畫
大家靜靜地贏ok?

佢若有刨股票多年就較了解(科興生物)

打緊第十幾日，仲響度相信相信

唔駛科學啦